覺唔覺寫故果班人 明明作緊野又要話真人真事好撚on9?

屌 你篇野明明就係假既 作出黎
你真咩人真事咩
屌 作故咪作故
又懶係想有真實感
屌

其實已經好少見人咁起標題
無謂再亂吠
孰真孰假都係得作者先知